鑽石山站搶掠popo午餐

原來d狗日日食有毒爭鮮係我做既 有咩搵我

警察亂扔垃圾

巴打執得好，清潔香港人人有責，見到咁大個膠箱擺係街，應該搬去垃圾站

生魚片常溫下放置 20分鐘生菌數翻倍

召喚蟲魔法師啊

喂咁愛國食日本餐?

叉雞飯 屌

有POPO已證實係佢D狗糧光復香港